經過党宣布就有真理。

我們要在地上建立天堂。
當經過党的宣佈，就有真理。
一個笨蛋，你工作到死吧！

【估國家】中年男人車親人都無事